大家會唔會去TVB參觀？

TVB由細睇到大，好想知入面係點
特別想睇下新聞部有幾咁專業

開錯台

想睇TVB點造新聞

我意思係做新聞工作

小心比人話干預新聞自由

入到去先算啦
十幾部閘機

無線新聞 _ _ _ _

剪接新聞既自由

其實好簡單， 單一主題話佢扭曲新聞就得
台灣tvbs都係咁臭名遠播

係外圍睇住隻TVB Buddy就已經好開心

未入到去已經畀垃圾味臭死咗

咁咪變左當年黑社會去圍壹傳媒咯

V 煞佔領電視台

點同
目的角色完全不可類比

入邊有大肚婆返工嫁
人地好可憐
唔好咁做

聽日有李慧瓊加持

佢唔比我入去參觀咪只好係外面等新聞組嘅人出動
我真係好仰慕TVB新聞組

唔洗睇，把撚

tvb唔係正係做新聞喎

TVB：想睇TVB就去茶餐廳la，因為

間間茶餐廳部部電視機都長開播住TVB

而家TVB都冇晒現場直播綜藝節目啦

有
籌款個d同港姐華姐咪直播

記得嗌：無綫新聞，是是但但

唔知想參觀有咩程序呢

一班人去會唔會易申請d呢？

專業準則及道德守則
電視廣播有限公司
新聞及資訊部

1. 電電視廣播有限公司新聞及資訊部(無綫新聞)所有員工的主要職能，是將重要及應該關注的事件，透過公正、準確和全面的態度向公眾報道。此主要職能凌駕一切其他職能。

2. 無綫新聞完全明白作為香港其中一間主要新聞機構所應負的特殊責任：
要聆聽被忽略的聲音；
要避免任何自大傲慢的行徑；
要以坦誠有禮的態度面對公眾。

tvb 根本無全面報道

支持參觀 tvb